有冇絲打介紹及膝羽絨

想買及膝羽絨 但唔想太貴 一千樓下
睇過uniqlo bossini baleno GU之類嗰d都唔太啱
有冇絲打可以介紹下 其實唔係羽絨都ok 但就想買類似嘅外套